平心而論,麥當勞d炸雞已經完全秒殺kfc......

你點知的

不了 支共野

金拱門都有人吹捧

狗糧比狗食

你確定真係雞

兩間都係狗吃

金拱門不了

罷食金拱門KFC
拉

拉

麥當勞美國ga
樓上班on9

兩間都係垃圾
等KFC唔喺CCTVB賣廣告先考慮下

識波呀清

Starbucks係美國，元氣係日本
都唔知啲人反乜鳩

中資金拱門 用左福喜肉好撚耐啦
拉

千年油同萬年油嘅分別

吾知點解kfc喲雞細隻曬

以前有間餐廳啲炸雞好撚好食

每次舖頭外面聞都會好想食

叫哈迪斯

00後應該完全唔知

咪係囉

芝脆__啲雞都好食過kfc(一年乾過一年)

支那雞不了

試左
無phd咁正

收皮啦支那雞都吹奏

有生之年可唔可以見到佢返香港

當年好似係挨唔到貴租敗走？？

樓下嗰間冇不了

12月1日有遊行，切記切記切記 唔好再打陣地戰呀

咪係囉，吉野家都係日本的，都唔知做乜搞9人

真係掂當年就唔會收皮啦，根本就吹大左

係咪有人血味同人民幣味，正喎

洋蔥圈
提子芬達

幾歲果陣吃過，不過已經唔記得左咩味

$32兩件 好平

一次block 晒三隻五毛
多謝蒲頭

即炸就係。

垃圾咪吹奏

金拱門都奶，食屎啦你

黑椒蘑菇飯
之前第一次去美國見到哈迪斯即刻狗衝
去到發現完全無香港個陣有賣既野

Dllm 垃圾post都上熱門

食撚死你

佢係經營失敗

冇大財團喺後面射住

價錢又貴過仲係美資嘅麥記

KFC 三件咁叫抵食啲
而且個炸雞同雞皮好似咸啲有味啲
但肉質就乾啲

平心而論 狗糧真係啱你食

真

當Jollybee死嫁

紅M 不了

肯德基繼續不務正業落去好快脆收皮
你們做雞都錯撚曬dlln

食過一次啲雞juicy到仆街，仲有蘑姑醬可以點，係個薯條weak，得脆同軟，唔似金拱門咁多層次